勿心急 拖多一日 我地有多一分勝算

要用最小的犠牲 換最大的效果

持續到落去就係我地贏

棋盤上高手過招
雙方勢均力敵 形勢唔明朗既時候
都係不斷試探 不犯險 不孤注一擲
自己唔犯錯 等敵人犯錯
慢慢建立優勢 唔心急
呢場仗 係時間越耐 對我地越有利
保存實力 以慢打快 先係致勝之道